根據民意代表，沉默大多數係抗爭者

成日吹沉默大多數係支持政府，我地都可以話沉默大多數係抗爭者